懷疑中左肺炎

屋企有廢人 新年果陣返過上大陸 初三返左黎

本身都冇咩病徵

但近一兩日 個人手腳好虛 肺位有d少少痛

仲有d想暈想暈咁 但又冇發燒同其他明顯病徵

如果懷疑自己中野 其實有咩方法驗

唔想入營 怕冇事都比班大陸佬野到

去左狗屋先
搵啊sir

去狗屋報警先

去狗屋報警先+1

去黑警竇報案

聽日會去報失

是咪心口近中間近表面 + 對上唔舒服

手足
保平安

哎喲～不錯哦

戴口罩去醫院啦，如果真係唔好彩中左，野到人，可能會呢世都唔安樂

周圍射

去驚署還驚署 我想知自己有冇奶野 可以點

警察有專業知識
相信幫到你

左膠

對上對下都有喎

乜鳩唔想比廢佬野到？
有病就唔該睇醫生！對你對周圍人都好！咪咁撚自私啦

去警署自首啦

DLLM

去狗屋先

都係要去醫院睇既

除左去醫院仲可以點

一路好走

盡快入院檢查，不過去曱甴屋報曱先

問警察叔叔應該點做

入到去記住除口罩
廢事阿 sir 聽唔清楚你講野

入院啦

一定係入院先會驗
但入咗院就無得播毒

係咪普通發燒咋
唔好自己嚇自己先

上咗邊到

而家去狗屋先
搞事等班狗嚟捉你返狗署

去左18區警署先

唔去醫院點check?

市民需要幫忙緊係搵警察

我同你情況好似
我仲有少少咳同埋肺位痛
體温係36.9-37.4之間
已經成家隔離左9日
諗住再睇定d先算
日日都好忐忑

入急症室？定睇普通私家 我想book政府門珍

但應該收左皮

去警署自首先
之後去醫院

去醫院驗
再唔係照X-ray 已經知

唔好
快D去求醫

連登仔個個暴徒識西呢d咩

去警局問下d專業人士點做啦

對上即係咩事？

吐篤痰比d狗聞下

冇發 但有次差D係街暈低

去警署自首啦屌

重點係, 你返左大陸既家人, 有冇徵狀
如果全家都係, 咁都幾似

唔見咗個肺

惠州

報左警先

根據張竹君醫生所講，首先你要去睇醫生，由醫生進行判斷符唔符合呈報標準，我地唔能夠喺街度懷疑一個人 就捉佢去隔離

一係落美孚屌狗，等佢地拉你上狗車再話去醫院

認真 落最近嘅狗屋 會有人送你入院

左膠就係狗

我係

差D係街暈低

武漢肺炎主要症狀

狗宿先

狗屋有解決方法

一條龍服務
去左醫院check 完走返出來再去狗屋自首

會唔會係敏感

立即自己投案
唔好播毒

咁你嚴重好多...

去藍店食個飯，咳幾下
再去狗屋

保重

Push

有冇考慮過日日去報失 每日去唔同區

有野唔見去報失，順便攞個口罩去醫院啦

唔該入醫院，唔好等

快去自首

去狗屋先啦，喺嗰度屙埋屎唔好洗手同ar sir握下佢隻爪

快對唔載口罩去狗屋狂咳啦！

去警署備案呀

去警署咳兩聲奶下口水先啦

理想：聽日去狗屋走翻轉再去醫院
現實：即刻喺屋企call白車去醫院，電話入面講清楚你嘅疑慮，唔好自己坐鐵坐巴士

去狗屋報警 認真

私家醫生多數唔驗

叫你直接去公營醫院驗

入差館 吐下口水先

咁都未必係
呢排唔夠瞓？
定壓力大

無 一係等多幾日病重d (如果中左）
一係醫院

順手報失都係好快

agree

去狗屋 報下案先啦 有無唔見野呀?

搵阿sir先，記得拉埋你屋企條廢老，再報失，搞一大輪先講你有事

去狗屋 pls
好人一生平安

狗屋 話有發夢 實打到你吐血 到時一齊死

連續去幾日 追問下報失跟進成點得唔行架？

報完警就直接入急症室啦
你入到去講晒的病徵出嚟, 佢地仲唔捉你去check咩
book乜鬼

有燒就應該睇啦真係中咗既話拖咁耐無得醫啦

自首
記得唔戴罩

推

而家冇藥醫, 等真係confrim 中左, 先去搵狗狗.

唔覺有 因為好少見到 但住一齊

去藍店lur下口水啦

去狗總

警署報失銀包
全程唔好帶口罩
（當然入去之前喺街要戴，唔好坐公共交通工具）

手足要平安
但你有冇唔見野要報驚？

入急症

去狗屋

去美孚啦

你而家揚咗 聽日嗰班狗就有防備㗎喇

你千奇要洗乾淨隻手先入警署，千奇唔好咳系手度，周圍摸，可以活4日架D菌。。。
越濃既痰，口水，越毒。 你明啦，記得洗手!! 唔好周圍摸警署。。。

岩牙, 唔明點解D人咁黑心叫人去警局求助
一定要帶住口罩去醫院, 去到醫院唔識囉籌, 唔緊要, 警崗有d親切既叔叔可以解答樓豬, 但係切記局長話帶住口罩講唔到野, 所以一定要除口罩問

去搵林鄭好嗎

去警察宿舍玩

麻煩去得到幾多間狗間盡去
都祝你平安無事

唔使入去，用手將D口水鼻涕抿落門口就得

1.有冇發燒
2.有冇呼吸困難
3.血氧幾高

mon住呢三個指標

有事即刻去狗屋

有咩分別 都係胸痛

記得去頂樓柯屎
全層送毒

果度出左事？

有燒就真係要去睇喎
唔好拖喇!!!!

去到記得除口罩
BTW 希望你無事

發燒唔係最主要症狀

飲定多啲水 柯多啲尿 但記住對準啲

一定唔可以亂咁吐口水 會影響公共衛生㗎！

去狗屋坐，話屋企人唔見野，等佢黎到先報失。坐幾個鐘之後走人

去狗局

搵左狗報到先

無計 去得支那就無得後悔
去警署先啦

如有懷疑
立即戴上口罩去醫院
去醫院先有快速測試

要去醫院
打電話叫白車最好
講明自己情況
等佢地可以安排隔離

梗係先自我隔離, 無事既就好, 有事既黑警一定幫到你...

去狗屋報案先

on99 入醫院睇醫生啦
個個都咁諗 社區爆硬

去元氣starfuck坐陣先去狗屋啊

報失銀包先
講得愈詳盡愈好

自首吧

有冇咳先？真係驚嘅去睇個醫生睇下拎唔拎到張紙轉介去醫院。之後報案然後先去醫院

其實樓豬會唔會係擔心得滯
心理問題影響到生理不適

去差館屙屎
再屌狗嫂

Me too

未必 支那有隱性患者一傳全家, 自己平平安安

有低燒唔好拖
一高燒就黎料
做d確認係唔係
對身邊人都有保障

都未確診
我夠懷疑啦
最近有D咳同流鼻水

去警局報案先，接觸多啲人先講自己可能有病，呢次靠你啦

搵阿sir 問

去晒咁多間狗屋報案

呢排日日訓好多但都好累

壓力就唔覺有

去揾林鄭

屋企人翻過大陸 你唔搬出去隔離？

醫生多數拒理, 叫你直接去醫院驗

去屋企附近狗屋報失
走轉油糖狗舍
幫襯楊明間燉
叫你老豆戴口罩唔好害人

去晒十八區每間警局報案先

去自首

打999 話自己身邊有人番過大陸
自己有咳發燒同個肺嘅位有啲痛
有人會黎執你嫁啦

係屋企執定日用品啦

去狗屋報到，大聲講野，要有口水花

樓主做個好心
可唔可以單聲你住邊區

去狗屋報失再叫佢幫你call白車 最好等準備轉更先去

其實早知同遲知都係咁難醫？

我自己都懷疑過自己有
去過醫院睇

分流都係睇你呢三樣
利申去左狗屋

去醫院前記得去多幾間警署報失

放個用過嘅口罩喺通風系統

屙完屎唔好沖

唔好
去晒十八區, 可能感染好多途人

搵差佬幫手，再去醫院驗，希望你冇事

去報失，然後去醫院

梳
原來冇講係邊位親人

千祈唔好喺利是包個二手口罩送畀警察
千祈唔好有自己口水放落二手口罩度畀警察用

有單新聞係有一家湖北人去惠州玩
之後四個確診

病由淺中醫

最後都係死

唔明點解唔入院要周圍害人
(狗除外）

唔入院會自己好番？

醫院有儀器同藥物, 可幫助你身體抵抗病毒

狗屋搵啊蛇

練好啲飛劍🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

一定要衝入警署

屌樓主我都係 屋企個垃圾親戚年三十晚返咗落嚟之後初三又過咗嚟 一直住到而家 跟住佢仲要接觸佢啲朋友喺深圳灣落嚟

我聽街邊呀叔講話唔明連登仔諗乜
去狗屋有咩用？係都去狗宿啦

好似都有20幾宗

建議入狗屋

我有喎

報完失之後 希望你可以好得返

報警？

去完狗屋就拿拿臨去醫院啦

點解個天要咁唔公平要有手足死先至安樂

我之前都試過一樣病徵，去左醫院照完都無事，跟住訓左幾日到而家仲生勾勾

快撚的去狗屋啦 屌你老母

我都有小小 依兩日心口唔舒服

私家依加基本上你有啲相關病徵佢都唔收新症，我前日上網book咗個皮膚科佢都即刻打嚟問我book佢係睇咩病，有無咳個啲，有佢地就唔收。

應該會有呼吸困難

請左5日假 睇下之後咩情況

依家好去
聽日去睇醫生

去幾個警署行個大運 頂唔順就call白車送院check call白車個陣記得講自己病情 等班醫護手足準備好先

去狗宿舍先

要咁:

報警

去狗屋借洗手間，然後大聲咳

樓主又幾on9

咁你想點撚樣呀

直接去醫院啦dllm仲叫佢周圍去狗屋嘅人係咪on9 除非樓主自己揸車 如果唔係去嘅途中傳染左好多人啦屌

差館

發燒再算

最多只去最近既醫院, 唔好去幾個

否則可能感染好多途人

唔好自己嚇自己住
有時我都覺得好似抖唔到氣，唔夠氧氣咁，由其係見到肺炎d 新聞之後，成日覺得自己中招
但第日就冇事
1星期之前有喉痛，跟住即刻去醫院睇
醫生話普通傷風，而加好似好翻，但都仲有小小驚

如果係 X光照肺都應該會見到d野

佢 36.9 - 37.5 都算燒

去之前千祈唔好對住張身分證咳

手足想光復香港，去狗屋報案

要對準政權應該係去 林鄭記者發佈會
然後突然衝上去喺佢面前狂咳如果
你射得到嘅射精都得

唔好搞醫院果個 果個獨家村黎 佢好多野忙 特別呢排啲大陸佬會逃離醫院 去警署搵警察叔叔幫手啦

手足 做d面對 講明自己情況再等人送你入去啦

累咗人係業報 下世要還

Agree

備案先 但記住狗屋唔戴得口罩

快d儲定多d屎去禮賓府搵柒婆

其實直接去醫院check啦
你停留屋企/社區越耐 越易做成社區爆發
早啲去醫院 對身邊鄰居同屋企人都係負責任

去狗屋，淋病官邸，支聯辦之類

阿蛇識急救

廣義 過37.3就係燒

對住阿蛇講野大聲啲
你知架啦，阿蛇成日撞聾
最好講到口水都飛埋出來

去多人地方屌狗/打狗/塞(記得帶口罩)
記得之前同定所有手足講唔俾留有人要即走
因為你有武肺
然後就俾4-5速龍打到成地血+要除口罩
之後就有4-5防暴過黎屌鳩你再押上車
入到狗屋就有幾個cid黎問你話,然後你就話要睇醫生
一定會有狗押住你
記得用盡力咳落佢地對眼度

一有事 就立即通知衛生署 入院啦
唔好好似d左陸西咁，去急症，逗留，又唔講真話

大陸邊度

今次特色唔係唔識高燒咩?
高燒係因為副症已經爆發?

含淚搵popo

攞口水抹身分證

你屋企人有病徵未

DLLM我假設你係黃 一出街就傳染哂比自己友

起身有冇燒

過一兩日先好報警
到時佢地應該唔洗戴罩

葵涌

警察幫到你

不認真：去狗屋
認真：去門診或打衞生署電話

日日量體溫都冇燒。
不過我個人本身好似感覺發熱但冇燒。

快啲揾阿蛇先

有冇幫你驗？去急症室？

睇fb阿sir有口罩賣 同埋聽講佢地都好好人義務救肺炎

想講醫院前幾日都唔鳩理

我細佬發燒咳去咗qe 但無去過大陸 係唔鳩會幫你驗

記得噴多d口水係狗屋

其實冇藥
都係靠自己好
我建議多d去狗屋造福香港

可憐哪

佢地比我禁左返香港 大家放心

咦我都係心口中間 但我係劍突附近右邊表面痛
同埋有觸痛

記得去廁所屙屎 但唔沖

快去警署

屌.....

same case 但冇手腳好虛,冇暈 , 剛剛去左照X光( HKD$220 ), 等結果

急症室次緊急
照左肺 無影 就打發左我走

認真 去咗狗屋先 做個負責任既市民

如果你有好多野報失，可以嘗試去唔同既警局報失，分開警察既負擔

去灣仔狗總物理支持強哥

最好比佢打到成頭血

去狗屋啦
咁浪費

唉屌 果陣佢地話驚西咩 而架唔敢嘈了

成班兒登仔推左十頁都淨係識叫樓主去狗屋
冇人真係幫下佢

屌 咁撚多...

跑步， 暈咗姐喺有野 無暈就無事

入營啦屌你

屌係車上面笑左出黎

葵涌邨定邊到

去禮賓府啦

去狗宿傾落私家車手柄
吐痰
咳去門口呀，門柄，密碼

呼吸順嗎？

嗰個親戚係藍絲 佢仲要呢話咩肺炎係美國佬空投啲病毒落去武漢

講真架 你去公院驗咗先 係假就唔洗驚
真既都可以試下愛滋藥...
隔離咗唔好傳染屋企人

記得唔好搭任何公共交通工具，要行去

快D去狗屋啦

去完警署報案 要快啲去醫院求醫呀
手足要大步欖過

立即去報失

同樓主差唔多 個人好虛好浮 有兩聲乾咳 但一直冇發燒 已經11日冇出過街

Btw 樓主大步欖過

去狗屋報警

屌你 我未一心

係囉... 隔離營應該冇事嘅，唔好有種冇事會變有事嘅心態

幫朋友保釋不過可能一間狗屋搵唔到 要去多幾間搵下

可以去完狗屋再去睇藍絲醫生
依家睇門診會等好耐

打999 啦
急症室的人多得你唔少

記得唔好吐完口水左hi右hi

點check血氧

記得唔好周圍吐口水係d枱枱凳凳，文件
唔係會惹到警察叔叔

去左搵狗 你就自然會出現係醫院

會呀

點叫肺位痛 表面定入面

我同你一樣，自己一個住，十二月到依家冇外遊。

胸口有少少痛，手腳無力，會頭痛同頭暈，柯水，仲有感冒症狀已經一個月，睇左四次醫生，都好唔返，冇發過燒。
唉，點算好

沖 打開廁所板沖

廢人有無事先？

22號開始日日帶口罩

前排同左成班藍絲 一齊十下十下

先去警署報案

直接去屌狗

咁點分傷風同WARS?

去狗屋做良好市民

唔係

整枝好似酒精噴霧咁
但入面係你既口水 鼻水 體液
去到懶係乾淨咁周圍消毒下

住邊頭？病咗咁耐去醫院check 下好

去播毒攬炒啦

去報案室先

去最接近嘅警署

其實係咪帶左口罩先會咁

去警署叫攞，話個人好攰。

沙田區，冇返工一個月，醫生仲話好正常，其實我好撚驚

私家到照？

狗屋

等左幾耐？

石籬石蔭安蔭？

報失只會傳俾散仔 送一箱生果/嘢飲 或者果籃
可以傳埋俾便衣同綠曱甴

都有既 睇到頭痛 先搵到一個句

有野銀住銀住咁
但呼吸正常
因為擔心所以成日覺得心跳加速

佢個名

南面d

細醫院 少人排
3個鐘排睇照

我都好撚驚 我老母琴日話自己作感冒
自從停課我自己基本上差唔多半年無出過街
我唔想做毒撚都瀨野死呀
女都未屌過

儲多啲口水

有時不

聽講狗屋冷氣好凍
記得打乞痴要um口

巴打 我愛你啊

哇 自我隔離先啦

寄信去警署/狗宿舍求助

屌 我仲要返工聽日 開始唔返了

仆街 我都係咁
係咪夜晚特別明顯？
連我工人姐姐 同隔離屋個姐姐都一樣

傳到比狗就會好返

佢地仲要以為自己好風趣果下好野

屌我都胸骨表面痛 以前都有但呢排勁左

快去睇醫生

冇

去警署問阿sir點算啦
記得去多幾間呀

好urgent，請搵警察協助

去狗屋再叫佢地送你入院

聽講警局有藥

去狗屋同呀蛇打氣加油

有同事老母上過湖北 落黎都係咁
去左醫院check之後話係普通肺炎
唔好咁擔心 但係去完狗屋就去醫院啦
(個同事照翻番工 我好撚淆 隻野識扮陰性

btw樓主好人一生平安

去狗局搵阿sir問下啦
香港最高學府 - 毅進學府出黎，個個又識法律又識醫學，有乜頭暈身慶就去問下

但係如果少做運動一下子太chur真係覺得暈
都係乖乖地去睇醫生照X光啦

口水初手液，幫狗局文具殺菌

去狗屋報案叫阿蛇幫你CALL白車

又一個本地感染。

去完狗屋之後手足就會健健康康

每格屙少少，然後開蓋沖

50%心率就夠

樓主得閒報下平安

即刻去睇醫生照啦

向警方求助

去睇急症 而家應該好小人睇 即刻可以照肺

屌你同班武漢人有咩分別
又係驚要隔離所以周圍播毒

快啲去狗屋再去醫院check啦

小心有mon post狗 要唔要fake一fake先

去轉狗屋先啦

雖然想班狗惹到 但又唔想樓主真係出事

誰偷走了我的肺部

去最近自己既警署報警求助

我都係25 冇外遊

你可唔可以來我屋企傳染比我屋企件廢老

係
野到狗就唔同講法

唔好 你都會出事

直接狗屋比佢地驚下都好

個個都係入黎食花竹一

突發 明日十點HA去特首辦

入到狗屋要除口罩報案

仆街我都係 到底係咩事

我呢幾日肺果個位都陰住陰住痛但又冇咳又冇燒

push

但係我覺得d冇衛生意識嘅廢老搞到全家中招只係遲早嘅事
冇乜所謂死咪死囉
當還返條命比佢我再去刷過首抽

屌，聽個病徵真係好危

夜晚頭骨有冇feel到凍

有既麻煩去一圈狗屋

原來咁多人同我差不多

我心口最近又係那住那住咁 我唔知係壓力問題定咩

點解

我地無得分,得醫院有得做測試
但係去醫院有機會返唔到黎

去撚咗狗屋狗舍先， 見狗車就直接行過去挑機

六合彩唔開都畀你中到

我都驚中咗

有發燒同咳 去唔去睇好

狗例外

我都喺

但又無咳無燒仲好精神

同警察幫咗案先

去狗屋，問黑警

一樣

急症室啦梗係咁大個人仲洗唔洗教呀 咪去普通私家度搞到人啦

同你一樣

去到狗屋記住除罩求救,
帶住個罩, 佢地聽唔清楚你講野

其實會唔會係天氣凍先會咁
Btw我都有啲擔心

好人有好報

香港警察好好人，一定會幫你架！

唔好周圍走，打電話叫人來隔離你。
可能你無事呢

True... 咁不病左，真係中左，一定要隔離架啦，邊有得唔想架。到時成村人入曬隔離就唔好啦。雖然真係無人想但唔可以咁自私架

去完警署，先通報Department of health,跟住就會隔離你14日睇下點先，嚴重左先會驗。

冇食欲？

我唔見左......健康

將兩手手心放係以上區域, 有乜感覺?

我自己都咁

不過其他野就冇

但有時心理作用 試過有日全日唔睇啲新聞又冇事 一睇到驚就會咁胸骨位有啲痛咁

其他症狀又全部冇

竹

先去秀茂坪警署報案，落兩步到聯合睇醫生，一舉兩得

LM+1

去多幾間 搜索範圍大啲

我都驚
無發燒 無咳
淨係全身無乜力

報完警就去醫院
希望你無事

去廁所爆石 再打個飛機再走

好撚大食 近排先係咁

同你一樣
唔睇就無事
一睇或者諗起就好似唔舒服

唔驚辛苦就去多幾間吐啲口水係手先入去會穩陣啲
辛苦手足

葵芳？

梨木樹？

返大陸=墮落做大陸人
唔抵可憐

搵啊sir 幫手

所以我諗自己係心理作用搞到精神好繃緊

直情我連坐巴士有人坐我前面個行都唔想咁

建議先去警署求助
講野記得除口罩, 驚熱心既警員聽唔到你講野

岩岩一單葵涌廢老

多謝你呀手足
希望你傳曬d病毒俾黑警之後自己好返曬

癮篤屎 靜靜地放入狗屋 過兩三日爆狗屋多人中招 你就知自己有冇事 放得愈多 呢個測試愈準確

無晒口罩, 又周圍咳
口水鼻涕噴喺手, 周圍摸, 走之前多謝阿sir, 握手

會唔會去警署求助？

係，唔好拖

岩岩新聞報左
係咪你巴打

.......
手足你發哂燒點樣睇定D?入去照一照肺無事都叫有個安心
求下你睇醫生

我都係 病左好耐 睇左3次醫生 頭先係咁問醫生佢話我肺聽落係清 話我應該無事

我都係呀，我睇到啲新聞會心口痛
呢幾日唔知係咪食得熱氣嘢多，又間唔中咳下，真係好驚好驚

中央冷氣啊 多謝手足 祝你平安

我都會

唔睇新聞應該話睇啲唔關呢單野既新聞都唔會有事

真係驚
日日返工 食晏又要除口罩
0病徵中咗都唔知

利申：上個禮拜試過發燒全身酸軟 睇咗私家又話無咩事

有冇話惠州邊度？

仆你個街仲唔報警！

樓主我同你一樣懷疑自己中左，但我已經過左10 日，無發燒又無手軟腳軟，今日測試做帶氧60分鐘，個肺無痛，正常表現，但硬係好似有d 野咁

除咗入醫院檢查，我都唔知可以答你咩

佢都話聽落去好清，然後我都不停咳同埋有好多痰
真係唔撚想因為大陸閪 搞到英年早逝

去做完野即刻去check 下啦

去曬D膠官記者會！！

on99
你一行入去照你#1講即刻有專人跟啦

唔想入營 怕冇事都比班大陸佬野到

中國人思想

第一希望你平安無事
第二講得出要做得到

去報狗

儲定樽口水去狗宿幫佢哋抹下，之後快d去醫院

一陣本來無事，去睇醫生嗰陣奶野，要死都係整定，無得避

去狗屋，真心

到時你就係醫院走唔到，邊有得去狗屋

肺炎應該實有咳？
冇事嘅手足

發過燒有喉痛, 醫生話冇事,但好驚

舉鐵睇下舉唔舉到?
又或者出街揾件藍屍廢老或全黑細路練下手?

封狗宿

去報失同清潔狗屋,變藍絲

冇發燒 少咳同有鼻水
好驚中招

去警局求助啦巴打，你有事機會極大

一定要去警署個廁所，所有可以去既角落
1. 周圍吐口水 （飛沫）
2. 警署廁所All屎，跟手抆屎廁紙上d屎周圍抹係d鬼鼠位，屎塔底、牆角、櫃底、洗手盤底 (大便）
3. 警署廁所All尿，周圍射（尿液）
你老母總知有咁唔衛生得咁唔衛生，盡最大可能最大限度傳播病毒。有咁多警署去咁多警署。去得愈多愈好。

請置頂

唔知啲支那人惹到人嘅時候會唔會唔安樂

去睇喇，生命要緊，好番再抗爭！
加油！

佢無理由無㗎喎

去狗屋搵狗仔幫手先

去狗屋痾篤屎先

咁好仲屙落個格到
比我就黎個水舞間啦

我諗你應該唔見埋個銀包，記住要去警署報失呀

我都係
有時feel到個心臟抽左幾下

咁你地有冇出街？我係屋企自我隔離左8日
但係係屋企冇野做就會亂諗野

去警署報警

Pin

直接自己去照肺，好明顯會白晒

入醫院檢 可能冇事都變有事

果次佢都有幫我聽肺，上次因爲喉嚨痛去睇

想問肺痛係唔咳都痛定咳先會痛
最近咳嗰陣間唔中會feel到胸中間刺一刺咁 驚

血氧係屋企可以點mon?
去到幾多先叫高?

發覺呢排呼吸唔順咁

唔好拖啦 愈早愈有機會醫好

唔好call白車，去警署拎多啲口罩先，出現好難買，搵警察叔叔陪你先啦

緊係要搵popo幫下手

去警署講下自己有咁既病徵

報失啫，手足唔見左張回鄉證

屙屎係個去水位
屙尿係膠袋求其搵隻狗一野丟落佢個頭

驗到奶野應該出唔到黎啦

快啲報警

巴你去邊到照？

我反而一出街就好暈尤其係撘車，但一返屋企就無事精神哂，開頭都好驚，後來發現係帶口罩太焗，但都冇辦法要照帶

去到醫院一定要逼醫生做武漢肺炎快測
但等睇醫生時，分分鐘仲可能俾真武漢肺炎患者傳染

巴打車錢飯錢我出

去晒所有警署佢地先知嚴重性幫你搵失物

另外想搵你一齊製造消毒藥水

有無痰？
有無肌肉痛？
有無咳？
有無發燒？
有無屙嘔？

有既話 一定要去報警求助

啱呀，惹到人會一世唔安樂，惹到班畜生就係為香港積德
好人一生平安

有咳，但其他都冇。

點算好😢

仆街我都係 咩事

721831

咪玩嘢啦，要佢哋唔知唔覺中

狗屋歡迎你

記得去多幾間警署尋求不同專業人士既意見

其實最驚係自己冇事，去過醫院就瀨嘢

新型冠状病毒肺炎往往以发热作为主要起病的表现，可合并轻度的干咳、乏力、呼吸不畅、腹泻等症状，流涕、咳嗽等症状少见。
一半患者在一周后出现呼吸困难，严重者病情进展迅速，数日内即可出现急性呼吸窘迫综合征、脓毒症休克、难以纠正的代谢性酸中毒和出凝血功能障碍。部分患者起病症状轻微，可无发热。多数患者预后良好，少数患者病情危重，甚至死亡。
实验室检查：发病早期白细胞总数正常或降低，淋巴细胞计数减少，部分患者肝酶、LDH、肌酶和肌红蛋白增高；部分危重者可见肌钙蛋白增高。多数患者 C 反应蛋白和血沉升高，降钙素原正常。严重者 D-二聚体升高。新型冠状病毒可通过实时荧光 RT-PCR 鉴定。
胸部影像学特征：早期呈现多发的小斑片影及间质改变，以肺外带明显，进而发展为双肺多发磨玻璃影、浸润影，严重者可出现肺实变，甚至「白肺」，胸腔积液少见。

立即去附近狗屋尋求協助

有乾咳 好郁底

去報警求助
唔好拖啦巴打
快啲行動

到時飲下水 抹下鼻涕
除口罩都非常合理

我都係
而家少少嘢都以為自己中咗招
都唔知係心理作用所以病
定係真係病

同問

銅鑼灣東角中心13F唔記得咩名，因為我睇左樓下醫務所叫醫生轉我去照

google下， 好多出面醫務所x 光照下胸， 幾舊水ok, 唔好去政苦睇

狗屋大閘 密碼制

我呢兩日都係。。

我都係 好淆
成家都病曬 一樣病徵
有鼻水鼻塞少少喉嚨痛同咳
但無發燒無痰

你有無野要報失？唔好吐口水係手周圍摸

感冒啦 9成唔關事

叫狗帶你去醫院，準備到一半（等齊人），話都係唔去啦我食藥算，之後去下間

Sir你老母
叫警甴！

狗有抗體唔怕傳染武肺，帶埋佢地一齊去就啱

去報驚先

邊度照

去狗屋報警 la diu

情況同背景同你一模一樣

[緊急聯署] 呼籲研發出肺炎解藥的美國藥廠供貨香港

我都係

小心

飲水機出水口
門柄
椅
汽水機
枱面
筆
鍵盤
廁所門
等

高危

去完狗屋即去醫院啦

⼀⼃
有無呼吸急促同痰
呢兩樣最易睇
唔好自己嚇自己先

去晒十八區狗屋報警先

好人一世平安
手足報完失記得睇醫生

我屋企兩老都上過去拜年 雖然都過左十幾日 而家眼痕都驚

去油塘或者去老人院走一趟先 狗局都要去下 雖然唔易 留意下邊區有防暴就走去問下路

有病可以搵警方求助

屌我同你一鳩
唔知係我心理作用定點
我老豆返到嚟仲有幾聲咳 但唔嚴重
我就冇咳冇發燒 但硬係覺得個肺唔舒服
係咪應該自己隔離下....但呢間日都有出街 屌我真係好撚驚

Below 37.5 冇發燒喎

我都有少少⋯

去哂全港狗宿吐口水先

喉嚨痕就咳出嚟 唔好忍呀
記得就掩口 驚噴到周圍都係就唔好啦

求你去狗宿 去藍店

去度假村休息下先

跟住原來本身冇嘢 去狗屋之後瀨嘢

屌人係美國
但有呼吸困難 沒發燒 有鼻水同咳
而家好驚

我又係，身體好虛，帶口罩會頭暈

無發燒但覺得身體發熱 再加上有其他呼吸道病徵嘅話 都要小心啲喎......

我覺得係戴口罩戴到咁

有呼吸困難
係咪大機會出事？

睇你想點
真攪炒唔想一個死咪四大車站
想有良心咪直去醫院
選擇權係你到

去狗屋報警先+2

通街捉d狗，公乸唔好公咁細了...打個茄輪先！

東南

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

邊個位

我都痛

都係心口中間 四肢無力

去醫院驗下

可能自己嚇自己

唔知係咪係屋企太耐冇運動 feel到呼吸深咗 好驚

如果係呢兩日有想嘔跡象 算唔算係病徵？

報左未

我都成日形住自己抖唔到氣咁

唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps!

借個位嚟

請大家幫手正評，lm，避免沉底

我尋日開始都係，好似氣管好痕咁，要咳下先舒服⋯好撚驚奶野
我已經10幾年無去過大陸

去警署咳兩聲先

我都有d唔舒服，扮無事貼文宣著黑衫。

"好似氣管好痕咁，要咳下先舒服"

揮手 今朝一起身就咁

我都係...不過係訓緊覺個陣
喉嚨痕 咳2下咁

報案紙呢？
9 up既話祝你中招

我都有啲頭暈 玩完了

我地又唔係醫生 唔係去狗屋就係醫院架啦 唔通去M記?

Similar
照左肺，個肺睇落清...
希望冇事

去狗屋報失健康同個肺

我都係
日日都好驚

我覺得照左冇事係嗰刻冇事
可能下一刻被傳染到